# 🔑 Ключи от Золотого хранилища
В сборнике «Ключи от Золотого хранилища» представлено тринадцать приключений Dungeons & Dragons, в которых есть ограбления.
В каждом из них персонажи получают миссию, планируют дело, реализуют свой план и пытаются сбежать с места происшествия. Вы можете провести любое ограбление как отдельное приключение или как часть более крупной кампании.

## Обратная связь
Обсудить модуль и предложить улучшения можно на [Discord сервере](https://discord.gg/xefpN9789E)

## Поддержать авторов
Если вам понравился модуль, и вы хотите меня поддержать, вы можете сделать это на нашей [страничке Boosty](https://boosty.to/omar0275). Спасибо!

## Файловая структура
Если вы не используете Foundry VTT, то вы все равно можете использовать материалы из модуля для своих игр.
Все они находятся в папке assets.

- actors – папка с изображениями персонажей/чудовищ, которые могут встречаться сразу в нескольких приключений
  - portraits – полноразмерные изображения персонажей
  - tokens – круглые изображения персонажей с рамкой для использования на картах
- art – арты из текста приключения
- scenes/start-board.webp - изображение для стартовой страницы с доской для планирования миссий
- tiles – дополнительные изображения для стартовой страницы с доской для планирования
- 1-mm, 2-sg, 5-tc и т.п. – папки с материалами для отдельных "ограблений" из сборника
  - actors – папка с изображениями персонажей/чудовищ
    - portraits – портреты
    - tokens – токены
  - art – арты из приключения
  - maps – изображения со сценами (картами) из приключения